Домашнее задание

Реализуем шаблоны "Стратегия" и "Посетитель".

Цель: Задача Сериализации геометрических фигур в разных форматах. 
Стратегией является процесс сериализации данных. 

1. Реализовать две стратегии с XML и JSON сериализацией, не используя сторонних библиотек. 
Постетителем являются геометрические фигуры. 

2. Реализовать трёх посетителей: точка, круг, квадрат. Матрицу методов посетитетелей реализовать через двойную диспетчеризацию. 

3. Каждый visit-метод должен вернуть сериализацию указанной фигуры в указанном формате. зовы родительских конструкторов. 

4. Составить тесты или написать программу для демонстрации функции клонирования.


5. Приложить UML схему созданного проекта. Приложить ссылку на репозиторий. 

6. Написать вывод: какие преимущества и недостатки этих шаблонов проектирования применительно к данной задаче. 

Напишите, сколько ушло времени на выполнение задания.


+3 байта - реализован шаблон проектирования Strategy.
+3 байта - реализован шаблон проектирования Visitor с двойной диспетчирезацией.
+2 байта - приложена UML схема проекта.
+1 байта - созданы тесты/написано тестирование функционала.
+1 байт - написан вывод о преимуществах и недостатках шаблонов